如果高鐵入到香港段之後………

……… 壞咗車 要啲乘客落車， 咁乖客算唔算非法入境

或會有另一列列車，到故障列車後面聯結，
然後慢速推故障列車，到最近嘅救援站或總站。

焗死班渣咪算囉，做乜俾佢地落車